坑殺三萬黑警取代成立獨立調查你制唔制?

why not

老夢認同

殺埋其家屬.

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

制度不死，惡夢依舊

我允許佢地帶埋子女陪葬

公主表示支持

支持

坑殺好便宜佢地
唔准死 要世世代代共享大灣區榮耀

呢個我制

唔該快d一係收皮or上去細灣區共享佢哋既榮耀。
還返啲宿舍比真係需要既香港人入住

黑警同元朗牛屎佬互片.....
殺盡對方就當贏....
邊方贏就原諒邊方.....

個制度爛咗，殺曬啲罪人都冇用！
要呢個政府有真正嘅改革，美國通過香港民主及人權法案就係一切嘅起點，一定要全力推動美國喺9月9號，盡快通過香港人權民主法案！

同學都要？

Both

送晒佢地祖宗18代去大西北開發啦

動議通過！

打完飛機未啊
做啦 仲問

連埋家人可以考慮

但有普選就可以得到

呢個好過獨立調查啦
獨立調查查嚟查去咪又係自己查自己

連埋藍屍得唔得

家屬呢???

老spoon 認同

方孝儒

唔制
坑之前要踩斷哂佢地啲手腳

黑警家屬負責掘圪填坑

推

deal

未包全家

可以的

制

加打椿機監生打到落地心

仲有狗仔狗乸，

Sorry 狗仔手足

呢個可以袋住先

全部藍屍落埋去陪葬

上下3代都要

呃正皮？

制

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

仲大灣區？
送晒去新疆教育營啦咁鍾意去新疆交流受訓吖嗱！

難得有個民意po係認同嘅

死全家啦要

三萬個黑警地下濕滑仆街死好d

不完美但可接受，同樣制度一樣有三萬隻新狗濫暴濫捕

如果高一級的武力代表要毁滅地球三萬次

同意請正評
反對請負評